不顧男友睡旁邊 學長性侵醉學妹

新北市一名20多歲的女子前年1月跟男友國中學長前去KTV唱歌飲酒，結束後返回男友三峽住處睡覺，不料學長卻趁男友熟睡，跟女子求歡，遭拒後卻仍趁她酒醉用手指性侵，女子醒來後深受打擊，難過說：「我變髒了！」，更吞藥自殺獲救。新北地院今依乘機性交罪判學長3年4月徒刑；尚可上訴。

動新聞
日報
即時
最新 焦點 熱門 娛樂時尚 社會 國際 政治 生活 3C 吃喝玩樂 體育 財經地產 論壇 壹週刊

不顧男友睡旁邊 學長性侵醉學妹
120182
建立時間：2018/09/01 10:27

（更新：動新聞）
新北市一名20多歲的女子前年1月跟男友國中學長前去KTV唱歌飲酒，結束後返回男友三峽住處睡覺，不料學長卻趁男友熟睡，跟女子求歡，遭拒後卻仍趁她酒醉用手指性侵，女子醒來後深受打擊，難過說：「我變髒了！」，更吞藥自殺獲救。新北地院今依乘機性交罪判學長3年4月徒刑；尚可上訴。

判決指出，前年1月間，20多歲的女子跟男友，以及國中學長（24歲）一同前往KTV唱歌喝酒，凌晨才結束，3人返回女子男友三峽區住處，女子與男友睡床上，學長睡靠女子床邊的地板上。
學長卻趁女子男友熟睡後，在女子耳邊嘀咕「我心情不好」，向她求歡，要求在更衣室嘿咻，女子拒絕，但學長仍趁她不勝酒力，伸鹹豬手摸胸、摸下體，雖女子用手撥開，但意識逐漸模糊，學長竟趁機用手指性侵。女子雖感到下體有異物插入，卻累到喊不出聲，雖用手肘撞男友身體求助，但男友卻睡得跟豬一樣、不省人事。
隔天女子醒來用LlNE追問，學長一開始全盤否認，後來才坦承在女子用手撥開阻止後，仍有指姦，但稱絕沒用性器官。男友見女友心情沮喪，追問下，女子難過地說：「我變髒了！」，說出受害的一切，報警處理。
新北地院開庭，學長否認乘機性交，辯稱女子是自願的，並且之前兩人就曾有指交性行為，但因學長在檢方偵訊曾承認有趁女子睡著猥褻、指交，也承認當時女子有用手撥開，且女子否認曾與學長指交過，且若女子真的同意，為何事後傳LINE追問？加上，女子因此是難過吞藥自殺，新北地院認為賀男已涉乘機性交罪而判刑。（孫友廉／新北報導）

中

所以咪話

新北

渣ga男友

死五毛專post呢類新聞

又係新北

學長條鳩手指咁幼
其實已經中出左

av

台灣果然係可以將av現實化既國家。

夫目前

個男友係邊學長嘅？

學長男友 定 學妹男友

指交